而家先買ps4是否on9

如題

1600 連MHW我賣俾你

可再戰多5年啊清
唔通走去買SWITCH咩

點解賣？你唔打機啦？

PS5都就嚟出 宜家先嚟買PS4

肚餓買飯食,是否ON9?

你真知我心

Pro嘅話就唔on9
講就講ps5好快出但最有機會都係2020打後

幾時出呀
我都想買ps5

買2手咪唔on9

買部2手捱一兩年

呢個問題幾年前都有人問緊

鬼父喺邊？二手我 呀

On9仔無野搵野問

係
PC master race

我都係年頭為咗mhw買 pro

喂 一樣喎 而家主要都係玩mon hun

yes等ps5先買
儲定錢買8k電視

岩岩玩完GOW.. 家陣玩horizon dawn zero.. 至今日已買咗6X 隻game...
玩咗10隻到。。 上代嘅ps3 xbox 360都未壞。。不停咁覺得自己哂錢，但玩咗新game番唔到轉頭

我由ps2等到ps8，無後悔😙

咁快玩完GOW
我未開始 應該9月差唔多打埋mon hun所有免費龍先開始打GOW（我正價買咗，冇打過，早排特價fuck）
我steam都儲好多驚冇打，希望ps4唔會啦

其實唔會
已經平左好多
好多game都勁減價
正正子

唔會 你有信用卡可以做分期
1個月都係200尾

就係一出即買所以即玩，唔係好似好唔掋。。好玩